有冇人聽Dua Lipa啲歌?

佢跳舞超正

Dua Lipa is mid-sentence when Bleachers frontman (and producer to the stars) Jack Antonoff interrupts our post-photoshoot conversation in a nearby coffee shop to heap praise on the newly minted pop sensation. "I had no idea that he even knew who I was," the 22-year-old Brit whispers, hiding her mouth behind her hands in genuine shock.

It's not even a year since the release of her self-titled debut album, but it's the sort of encounter Lipa should get used to. She’s already at the point in her young career that more seasoned vets spend years striving to hit. And she’s earned it, too: With an undeniably massive hit single under her belt—we’re talking about "New Rules" here, the catchiest way to teach your kids how to count to three since Sesame Street’s heyday—and a modest-sized but powerful collection of songs that mean business (the eternally groovy Miguel duet "Lost in Your Light" and the guitar-licked sendoff "IDGAF" among them), Dua Lipa is a rare first-time-around success story.

With an ear for songwriting (I dare you to name an album that's as chock-full of unassailable choruses as hers) and a rich, subtly husky voice that stands out among a homogenized, Spotify-primed crop of fellow young singers, Dua Lipa's basically the coolest thing around. During our chat in late November, she told GQ all about the wild "New Rules" ride, her thoughts on success, and how things might be a little different as she begins work on her second album.

IDGAF

核撚突

got you creeping, feel like yesterday dadad dadaddada

佢同billie好似樣

成個空條徐倫咁

新碟聽到上引
bassline 非常重